4 غارات إسرائيلية تستهدف مواقع لحماس في غزة
 نفذت طائرات إسرائيلية الخميس مارس آذار غارات على موقعين تابعين لحركة حماس شرق ووسط قطاع غزة ونقلت مواقع محلية فلسطينية أن طائرات إسرائيلية قصفت بصاروخين موقعا للتدريب تابعا لكتائب القسام الجناح المسلح لحركة حماس غرب دير البلح ما أدى إلى اشتعال النيران فيه كما قصف الطيران الإسرائيلي بصاروخين آخرين أرضا شرق حي الشجاعية مما تسبب بقطع التيار الكهربائي عن مناطق بالحي دون وقوع إصابات من جهته قال الناطق باسم الجيش الإسرائيلي أفيخاي أدرعي إن طائرات سلاح الجو قصفت هدفين لحركة حماس في القطاع مشيرا إلى أن الحركة هي المسؤولة الوحيدة عن كل ما يحدث في قطاع غزة وكانت مصادر إسرائيلية ذكرت أن صاروخا أطلق من قطاع غزة انفجر أمس الأربعاء في منطقة المجلس الإقليمي سدوت نيغف  معا نتاليا عبدالله